英女皇首度露面展笑容 梅根婚禮黑人合唱團：不信皇儲查理斯涉種族歧視

自哈里王子和妻子梅根的專訪播出後，英國皇室內部被指存在種族歧視，備受左翼人士和傳媒質疑。繼哈里兄長威廉王子率先現身否認後，英女皇伊利沙白二世亦於周二作出首次露面，她和英國學童一起參與英國科學周活動，跟在美國太空總署（NASA）工作的英國科學家一起觀看「毅力號」由火星傳回地球的影像。英女皇全程面帶笑容，表現輕鬆。

黑人合唱團批評梅根要求難捉摸
在哈里和梅根大婚當天，黑人聖詩合唱團「王國合唱團」（The Kingdom Choir）獻唱了名曲《Stand By Me》。合唱團創辦人吉布森（Karen Gibson）近日接受訪問，證實當時是受到哈里父親皇儲查理斯邀請，並獲對方衷心祝福表演成功。

梅根在專訪中宣稱有皇室中人談論阿奇膚色，質疑皇室存在種族歧視。但哈里夫婦其後表明，涉種族歧視言論的人不是女皇及菲臘親王，導致外界把查理斯或威廉王子等視作嫌疑人物。不過，吉布森表示，「很難相信」皇儲查理斯會說出阿奇膚色「到底有多黑」的言論。

吉布森反而透露，哈里和梅根要求過高，很難理解他們到底想要甚麼。她憶述：「我用電郵傳送了這首歌的12個不同版本，但無一獲得通過，最後我們只能嘗試我們認為最好的版本，我們在肯辛頓宮前試唱，他們又說『就是這樣』。」

最care 係黑人的係梅根自己。

正
連有份參與梅根婚禮既英國黑人都屌9哈里梅根
由黑人口中講王室無種族歧視夠令人信服啦掛？

美國佬可能要CUT單了

佢哋唔係歧視黑人
係淨係歧視你條臭閪咋

佢地人品太差，差到同佢地相處過嘅黑人都撐唔落

花生炒唔起
得美國左膠撐

根本全個英國都係度屌緊佢地

係美國班左膠不斷係度發癲姐

加洲左膠會唔會跳出黎話If you don't support Meghan, you ain't black

美國白左：you ain't black

D人就會話呢d黑人崇拜白人，對自己身為黑人感到自卑。

應該係班黑人坐主家位，然後英女皇連同皇室成員企定定唱歌先叫尊重黑人

王室唔出聲 揾黑人反駁

美國班左膠會當睇唔到

霉根：好嬲好嬲 一定係笑緊我黑

原本諗住靠BLM幫個仔r個王子封號，而家唔洗諗啦

係，我見完全唔報英國傳媒反駁佢哋

Queen有咩風浪未見過呀

左膠都弱智

隔住個mon 都feel 到女皇啲貴氣

真心想知有冇黑人係憎梅根？

Twitter班BLM真係咁講
仲話佢哋唔駛旨意有美國fans

美共好撚肉酸

英國大把

WFC

左下角隻咩黎？

侵同米高FD到仆街都比人話係白人至上啦

霉根： 種族歧視，全部都係種族歧視

全世界就得美國左膠撐佢。明眼人都睇得出係梅根藉著種族歧視發揮

黑人同支那人都係呢個世界上最應該滅絕嘅種族
呢個世界有一半以上嘅問題都係呢兩個人種搞出嚟

白左：唔得
條友黑皮白心
跪久了不懂站
黑人之恥
唔配做黑人

美國班死左膠

明明之前話要個仔享受平凡生活

點會無呀咁撚戇鳩

佢同背後想要廢除英國王室既勢力同一路
反正無機會繼承
最好就搞散佢分王室家產
咁做富豪咪平凡生活

英女皇行出黎已經萬人景仰
贏盡輿論同情分
梅根功力未夠

想知有冇美國黑人（唔係BLM嗰D) 憎梅根

因為Michael Jackson 後來白蝕，侵先同佢做frd (曲）

成鳩日話人歧視
日日夜夜諗住、提住
其實最歧視自己嘅唔係人哋，而係佢哋自己

弱智先會做左膠

難道要討論兩人細路嘅膚色會有幾白才正確？

左膠：You ain't black

條臭閪煩完未

我係黑人都屌9霉根啦，咁撚7

you ain't black

nyt已經帶頭吹奏緊cancel 王室
梅根：唔好啦我個仔仲未呃到title

咪話我陰謀論
美國d celebrity最鐘意結婚離婚
隨時過兩年哈里個皇室光環不再
條黑鬼婆轉玩離婚獨立自主女強人形像
女權萬歲

仗都打過，點會驚你條霉根喺度9up

如果結果係威廉d得幾歲o既細路講就好笑
阿姨你咁黑阿叔又咁白，生出黎阿堂弟會有幾黑

Nytimes 會唔會報

成個皇室玩咗咁耐PR你同佢鬥

只要有一個就計

其實個霉根唔講，我都唔知佢係黑人，反正啲白人都鍾意Tan

以黑攻黑

Turn out 係George 同Charlotte 童言無忌，阿爸阿媽聽到即刻訓示一輪

其實點會無
有部分黑人其實唔撚鐘意BLM
講真黑人係社會地位比以前已經高左好多
足球 籃球 音樂 政治 商人
有部分根本覺得唔洗講咩blm
要真係blm 根本唔係靠呢啲左膠講既野
唔係要大家就黑人
係令到大家都唔覺得客人同其他人有咩分別
而blm正正就係話返比大家聽黑人同其他人有分別

吉布森反而透露，哈里和梅根要求過高，很難理解他們到底想要甚麼。

Candice owens已經係啦共和黨果個

英國皇室要你班垃圾美豬fans?

Meghan Live Matter

好似大陸閪周街屙屎俾人屌
就話人歧視大陸閪咁

根本最人種族主義既人就係黑人
佢地自己都歧視自己

左膠：
梅根Live Matter
黑人合唱團根本就唔係黑人

有d人自己衰就要拉晒成個膚色族群落水

請問有咩表面證據顯示佢哋收皇室錢？

班黑人大鑊了黑皮白心

哈利=林作，霉根＝裕美

皇室:noted with thanks

共產黨，點都要騎劫埋支那人一齊，沒有共產黨沒有支那人

有黑人撐trump添啦。

其實唔少

幾個source都屌條黑雞講大話
左膠仲要死撐

係皇室婚禮到收錢獻唱

其實佢咁屈皇室 真係睇少皇室教育
就算咁諗都冇人會咁講

因為blm唔係支持黑人 而係為攻擊白人

所以對中共點歧視黑人 blm都唔會炒得起 因為無左攻擊白人呢個目的

因為咁 好多黑人其實自己都唔鍾意blm

係，雖然唔過一半黑人支持，但係做左四年，黑人支持率有上升

美國左尻：支持皇室班黑人都係白人，成班椰子，好嬲好嬲

You ain’t black

霉根話皇室種族歧視都唔洗證據啦左膠成班弱智

霉根對眼就係證據！

BLM累死啲正常努力嘅黑人

黑人戰線衰左就轉女權戰線

溏心風暴

皇室：作為皇室你唔可以揀job做架
梅根：你係咪歧視我！係咪因為我膚皮黑！我一早早知你地班白人睇唔起我
皇室：冇，我提醒下你
梅根：你話我就係歧視我！你地一個二個都歧視黑人！（下刪3000字）

純正黑人自己都話唔信皇室有種族歧視
唔知條梅菜仲有乜嘢講

說出阿奇膚色「到底有多黑」的言論。

就算真係有又點，講下都唔得咩
班黑人咪又鐘意ching ching chong chong 啲asians
George Floyd 10年間因為打劫同drugs俾人拉10次，都可以當烈士同英雄咁吹奏

利申：親耳聽過

梅根恨不得漂白自己啦
最撚歧視黑人 係佢

MJ俾傳媒攻擊戀童，得侵力撐

英國嗰啲黑人同美國嗰啲黑人其實真係差好遠
講緊正正常常嗰啲，唔會覺得佢哋特別因為自卑而變得自大，其實都好融入冇話放大自己膚色。

呢個要求咪又係應佢兩公婆 點可以算數

佢老味喺現實生活吧

係！前幾日我都同我老公講完，佢唔話自己黑人我都唔覺，以為又係曬黑咗嘅鬼妹

佢好似打破咗歷年來共和黨係黑人嘅民調 反而早幾年前嘅共和黨係黑人民望仲衰

我初頭以為佢拉丁人種

最歧視黑人係黑人

呢個都要怪美國喺19世紀度20世紀60年代之前嘅隔離政策 仲有而家嘅美白人同黑人嘅物質生活餐咁遠 好大嘅原因就係因為50年代嘅美國曾經提供冇首期貸款俾人炒樓 但黑人冇份 先會造成咁嘅惡果 如果種族隔離嘅結束時間比歷史早10年 黑人嘅各種情況都會比而家好好多

可惜歷史冇如果

Kate 個妹Pippa 都好tanned
Kate 都唔係白

原來係咁，即刻去研究吓呢段歷史先。

講真而家住喺英國覺得啲種族問題唔算話真係好嚴重，但好多人成日話覺得英國會好階級觀念，其實都仲係徘徊緊有錢冇錢嗰啲階段。
輕微嘅種族歧視我相信都會有嘅，就算係香港都有啦，但去到美國咁樣真係好誇張。

係，Kate明明都係啡啡地

仲有黑人以前嘅風氣都係比較保守嚴肅 你睇NASA無名英雌 嗰班黑人女人嘅家庭生活

個人好鍾意嗰種稍為保守啲嘅風氣 而家嘅美國左膠

George細個都見過Obama
而家大左以佢見識對住黑人應該唔會亂講野

Kate 個細佬都唔係好似白種人
佢阿白都係曬到tanned

咁細個見鬼記得
可能嗰時以為有個NBA 籃球員同佢握手

吉布森反而透露，哈里和梅根要求過高，很難理解他們到底想要甚麼。她憶述：「我用電郵傳送了這首歌的12個不同版本，但無一獲得通過，最後我們只能嘗試我們認為最好的版本，我們在肯辛頓宮前試唱，他們又說『就是這樣』。」

即係呢兩條撚樣咩q都唔識啦

淨係識ban9人

我仲以為種族隔離政策淨係喺南非有實行過

同世界上大部份老細一樣
乜都話唔好，叫你改，你俾返同一樣嘢佢就會話好。
即係佢根本乜都冇睇過

仲未夠，要有女人同變性人一齊講先有用

美國都有

仲要肥

合唱團創辦人吉布森（Karen Gibson）

同為黑人女性的布里斯托爾郡爵戈爾丁（Peaches Golding）

呢兩個咪黑人女人，不過應該唔係變性人

黑人都係收錢 皇室比得起錢 你話

英女王再一次展示危機處理同外交功力
學野係依個時候
酶痕你邊位呀走去挑機

係啦，所以通常做嘢頭幾次一定交啲次貨出嚟，唔係都唔知有咩好改

果班黑女拳

同事頭婆玩

以前睇漏眼，原來霉根係天龍人咁屈機

黑人，女人
之後飛埋哈里變單親媽媽

再攪埋gay變完全體

佢個條件有機會成為集所有特權於一身既閪人

條友仲好識利用自己條件

我冇嘅人哋都唔可以有

如果霉根死埋可以做埋反君主制烈士添呀

未必會搞gay, 最多話自己bisexual
佢咁鍾意利用男人，點解變lesbian

好簡單，WSJ CNN呢類，唔報呢類黑人為皇室澄清嘅報道咪攪掂。

我而家直頭覺得黑人先係Deep State，由BLM一路推起。

同英女皇玩政治

皇室玩緊權力遊戲嗰時啲力架仲係跳緊火圈咋

Meghan根本就唔L係黑人⋯⋯大䌫扯埋去先有部份血統。

假如，有個BB，佢父母係100%香港人。父母上咗大陸先生佢，佢一世人都無返過香港。BB長大後，上咗央視接受訪問，用普通話講關於香港人對作為英國殖民地時代受英國迫壓嘅苦況。你睇到個咁嘅人代表咗你，又有乜感受？

侵做總統仲瘋狂打擊戀童

梅根阿媽真係黑人喎

正常黑人
相反霉根只不過係靠自己係黑人黎seek attention

同力架鬥 其實唔洗用車禍⋯

哈里阿媽太高level

好，我承認我唔視呢類混血兒係黑人。正如嗰批呀爸起香港上大陸，娶咗老母生完一齊落香港嘅人，我唔會叫視佢哋係大陸人。個呀我可能都會視為大陸人，但個仔/女嚟咗香港咁多年，供書教學起晒香港，個仔女就已經唔再係大陸人。

左膠：internalised racism

只有黑人可以對付黑人

話人歧視既人最歧視自己

我想講連美國本土都有7成人認為要支持英國皇室
根本就係得個30%美國左膠係度吠

有無汁

係？
不過我睇開呢個美國channel, 應該係美國觀眾多，大多數都係鬧呢兩公婆，同Twitter 或facebook 既情況爭好遠

好似係881

881903？

係
之前巴打講呢個 佢話source係881聽到

我有時真係覺得正常黑人好撚慘
之前無車過海返屋企個陣有一對黑人夫婦特登車我返去 仲要勁nice
我唔係歧視黑人 只係歧視條八婆同左膠姐

根本就係閪女人

真，有時明明只係唔鐘意啲閪人唔關人種事，但有啲人硬係要拉埋種族歧視講咩人種都有好人有壞人架啦

巴打/絲打住喺美國？

仲有公關手段
計pr英國皇室一定係世界第一

而家唔係

人地皇室成員九成都有幾十年個人金漆招牌

烏雞你想屈邊個